# Приложение для управления пользователями и постами

Это приложение разработано с использованием Spring Boot 2.7.17 и Java 17. Оно предоставляет возможность управления пользователями и постами, используя JPAStreamer для выполнения операций с базой данных.

## Технологии

- Spring Boot 2.7.17
- Java 17
- Spring Web Starter
- Spring HATEOAS
- Spring Boot DevTools
- H2 Database
- Lombok
- Spring Boot Test
- JPAStreamer - Autoconfigure JPAStrreamer Core
- ModelMapper
- Maven

## Запуск приложения

1. Убедитесь, что у вас установлена Java 17 и Maven.
2. Клонируйте репозиторий с помощью следующей команды:
   ```
   git clone git@gitlab.com:VladSemenovForVibeLab/api-jpastreamer-spring.git
   ```
3. Перейдите в корневую папку проекта:
   ```
   cd com.svf
   ```
4. Соберите проект с помощью следующей команды:
   ```
   mvn clean install
   ```
5. Запустите приложение:
   ```
   mvn spring-boot:run
   ```
6. Приложение будет доступно по адресу http://localhost:8082.

## Использование приложения

После запуска приложения, вы сможете использовать следующие API для управления пользователями и постами.

### API для пользователей

- `GET /users` - получить список всех пользователей.
- 
### API для постов

- `GET /posts` - получить список всех постов для определенного пользователя.
- `GET /posts/{postId}` - получить информацию о конкретном посте.

## Дополнительная информация

Дополнительную информацию о каждом из API и параметрах запросов можно найти в документации приложения.
